Pro Club D1招人踢

Pro Club D1 球會
拎過D1冠軍
現招 咩位置都可以
有興趣搵隊踢既 留低psn / tg

推

TG:Kelvi

搵唔到

TG: Dex1105

踢開中場，常玩

你TG係咩 我加你

TG:Kelvi10 我留錯左

請問仲收人嗎?
踢開Cdm/cm/cam

Yes

Psn : kaosen3100